有冇人記得ruby close

想同ruby做愛

當初啲人叫我唔好就應該唔好心軟